科大連儂牆要登記先貼得!

今日科大出email 俾學生:

暑sem 都完 邊個會check email
當收唔到
講完

佢既意思係將大字報牆暫時移位，而一向科大既大字報牆都係由SU管理，同連儂牆無關

我正式宣布科大變為三大

呢幅叫大字報牆呀
連儂牆唔會係managed by SU㗎

係咩!!!!! sorry 我唔了解..........但本身唔駛同SU 登記, 而家要?